蝻狗用食物券仲要串到仆街

是咁的
今日去超市
有個南亞狗拎食物券買嘢
屌你老母串撚過馬撚，當正自己屋企不特止
仲要唔貴唔買
又屌超市啲staff
政府憑咩俾佢哋食物券
應該捉哂佢地去集中營
等佢哋食番自己啲屎
我先唔想交六萬蚊稅養呢班賤畜
食子彈啦賤民！！！

間接話自己交6皮稅